[扮工動物園] 追記招忙過追劇之星期三

好忙~~~~

未來特首早

花生

真係好忙
政府各部門鬥射波

我地仲要去好多次野餐

爆炒指天椒

睇住鬧，鬧住睇

射波大會, 全部都係廢話

早呀

記得搬錢

上幾個禮拜去咗整返iphone個mon
今曰claim到錢 幾快手

搬去咩 bank 好

我都想知

citi/hsbc